[有圖] 理想與現實 你叫d港女點呃like

上枱就係咁，完全無郁過。

殘體 點心代表 唔幫襯

我都無留意到 blacklisted